用得個愛字做頭 都係陰陰濕濕

Agger